====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: elle se trouve entre 100 et 180 kilomètres de Paris et ce sont des villes qui ne sont guère autonomes en tant que telles .
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

